雙真普選先係最重要既事，唔好俾政府或媒體呃

哩排政府既口風好明顯想用獨立調查同撤回送中黎試水溫，我好怕大家真係會收貨，咁香港就萬劫不復。
1，無雙真普選，惡法只會週而復始咁出現。
2，無雙真普選，所謂獨立調查一樣係可以用親政府人士組成。
3，無雙真普選，被捕手足一樣有機會特赦後面對白色恐怖。
雙真普選出現，就算其餘四大訴求一樣都無，下任政府領導人一樣可以幫佢既選民達成，同埋如果真普選情況下，你參選政綱無其餘四大訴求，根本就無機會選到特首。

自推一下

五大訴求，缺一不可！

雙普選

Push

pish

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人

一定唔可以俾佢呃

push

推

推 雖然我覺得雙普選唔係靈丹妙藥（望下台灣）
但無 真.雙普選香港必死無疑
五大訴求 得雙普選即得其餘四項

就算用目前既條件去選
都可以隨意DQ你
而DQ個班人又非民選,權力無限大

其實我真係唔明啲人成人叫雙普選做乜
你明知個個係騙子 ，你會唔會乞求個騙子變個金幣出嚟比你？ 佢畀極咪又係個朱古力金幣你
咁不如一係一國一制，一係港獨
啲人成日話係一國兩制框架下乜乜乜
依家根本全世界都知一國兩制係失敗
就係算， 只會係比埋啲不倫不類嘅野你(朱古力金幣)
但大部分香港人其實都心知肚明，但仲喺度扮鴕鳥， 唔想面對呢個現實或者後果。
我指鴕鳥個意思係港人其實深知如果要真普選，就只有港獨。正式脱離共產黨
但又唔敢面對同承受個後果，所以先不停keep 住叫句口號
但如果爭取港獨嘅話，我哋又可能承受唔到個後果。依家已經死咗好多人，拉咗好多人，有啲人又要返工不了。

我相信香港人會揀做一個窮，但係有良知，民主自由，有骨氣嘅人。
都唔會想做一個無知，活係封閉角度，監視燈柱林立，滿身銅臭嘅人。
最緊要係我哋有人才，我哋嘅價值觀同思維先係香港嘅核心價值。

好似D 中國人咁 佢哋撞車撞到人，可以會撞死埋
做黑心食品嘅時候，可能覺得冇問題， 食唔死人嘅，最多咪用錢解決
但依家香港人係 撞車撞到人，即刻落車望下條友有冇事
整食物嗰陣 ，覺得可能要真材實料先對得住人，唔好食壞人

如果今日輸咗或者咩都爭取唔到，廿年後香港人就會變到同佢哋D價值觀一模一樣 ，諗起到恐怖！

錢冇咗，可以再揾過。
光復香港，時代革命
個人覺得港獨先係最治標又治本

trur

老實講大家都知唯一出路係港獨
但大家都知未去到呢一步
做唔做到,有冇公識
之間係有極大既空間
真雙普選只係最易做又可以係為港獨"PO"(唔識打)路

共識*

五大訴求 缺一不可

對，一定要有雙普選

加油呀，各位手足

求多d人睇倒

幫推

感謝手足

同意。
港獨未夠市民支持基礎。如果夾硬行，唔夠支持仲衰。一定要一人一票雙普選係大部份中間色由細聽到大嘅嘢，覺得係原本有，而家只係拎返

有真雙普通基本上我地就有能力成為大陸同美國都必需拉攏既貿易基地，強大自己要成為一個大陸唔想管理亦唔敢去管既地方

感謝幫推

推！

我要雙普選！

港獨
呢一劑已經玩到老解差唔多入城
根本冇空間, 冇市民認受, 冇國際支持, 我地做到最盡都係佔下機場, 然後共產黨就跪低, 俾你港獨...?

現實少少..
雙普選係寫在基本法的, 香港應得既, 共產黨亦都有"扮"過俾我地
點計都係AIM普選先啦

越接近2047 大陸越快加速控制香港
越接近限期 政府越唔會聽市民意見讓步
根本而家對香港最好既方法就係推獨立 搞大佢
普選根本唔會比你 就算比都係有操作空間既假普選 用黎拖到2047
有一大班人仲未訓醒咁不斷叫普選
近幾日已經瘋狂抽後算帳 搞埋舉報熱線 仲要周街都係監控

香港抗爭已經遲左起步 比左膠潔癖等等原因拖慢覺醒步伐
其實而家開始推獨立 再聯同國際各種議案討論配合 時間已經好緊迫
獨立先係唯一出路
香港所有政棍都唔可信 普選完到2047之後隨時反面被收賣被要脅
唔好再咁傻咁天真講普選講立法會啦
200萬人一齊勇武又唔肯
鬥奸鬥惡又冇份
仲係咁既心態點有改變？
醒下啦 你地既對手係共產黨呀
.....

仲民意基礎？
主流大部分覺醒已經慢
有冇計過香港已經冇時間只可以選擇一條路直去
普選係冇可能 最後會被收賣 被要脅 被操控 甚至被中共反口推翻
搞普選只會浪費香港最後幾十年既抗爭時間
醒下好冇

1，只要美國國會過左香港人權法，咁就可以有聯合國監察既真普選出現
2，如果你唔相信香港人可以選出一個有骨氣同能力領導香港對抗極權既領導人出黎，咁你諗住獨立後行乜野政制？

你如果相信美國既法案對中國係一個經濟核彈，咁就可以睇番我#28既講法，2047就只會成為一個偽命題，根本响真雙普選後，大陸都只可以出老解黎返回一國一制，但係同宜家一樣，大陸係經唔起同樣既經濟打擊，所以重點係雙普選。

感謝手足幫推

推呀

推出去俾多d人睇呀

唔同中國斷聯繫 唔隔離封鎖邊境
幾完美既普選都冇用
唔好ff啦 理想同現實
你自己咁大個人都諗到大陸可以點玩
一國兩制都唔理更何況人權法
仲要人權法放晒風有時間準備
唔理係邊種膚色既人 總會有人願意收利益幫手
唔好諗住影響好大 對佢地只係麻煩
你所謂雙普選 根本同當年一國兩制一樣
害死下一代
收手啦

你慢慢相信啦
講就無敵 天花龍鳳
當年一國兩制未又係咁樣宣傳
睇下而家點？
滲透 襲斷 洗腦 控制
你雙普選 選完個人出黎只係冇牙老虎
所有機關部門議員官員都控制晒
你個普選特首等於廢左
仲有大把手斷可以架空甚至換人
有d政治智慧好冇

要理人權法唔洗理一國兩制原因咪就係因為利益囉，佢唔敢出老解就係因為利益，而且大陸宜家經濟係超唔掂，所以先會有我#28個講法。
再者，跟你個邏輯獨立左行民主政制一樣有機會俾大陸影響你個當選人，一樣係可以收利益，咁講既話獨立咪仲衰？

其實你明唔明乜野係雙普選？有雙普選仲邊有可能有議員唔係民選，官員就係民選特首任命架喎，我諗你要了解下政治制度既結構組成，先再去判斷真雙普選左既香港，點解同獨立左無分別。

事實 但好多人好短見

一聽到獨立兩個字 都驚

你慢慢發夢
中共會同你跟規矩玩
依度唔係西方社會呀大哥
你繼續吹美好既雙普選只係政治詐騙
陰鳩公今時今日仲有依種想法